紅磡d湯飯真係世界第一

足料 兩送一菜 白飯任嗌

名？好似幾正

名

紅磡廣場?

目測係都can

牛肉一定要做膽

馬會隔離條街行入去？食過一次堅正

名？

留名

係

碌上去睇

西九food court $40有找

屌。之前有間多寶美食坊38蚊勁大份。又健康少油
點知11月就執撚左

睇落幾好個價合理

食過好劣
利申湯飯達人

見住有人查完牌第二日無開

食過 覺得唔錯
三餸仲有菜
次次叫蠔仔牛肉鯇魚
係啲牛肉差啲 肥仲多過肉